有史以嚟有無國家出現過多夫多妻制

一夫多妻 一妻多夫都有 點解無多夫多妻制

同雜交有咩分別

有名份嘅雜交